// create our questions
let questions = [
  {
    question: "Kuala Lumpur adalah Ibukota dari Negara..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Malaysia",
    choiceB: "Brunei Darussalam",
    choiceC: "Filipina",
    choiceD: "Myanmar",
    correct: "a",
  },
  {
    question: "London adalah Ibukota dari Negara..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Russia",
    choiceB: "Amerika Serikat",
    choiceC: "Prancis",
    choiceD: "Inggris",
    correct: "d",
  },
  {
    question: "Tokyo adalah Ibukota dari Negara..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Taiwan",
    choiceB: "Jepang",
    choiceC: "Korea Selatan",
    choiceD: "China",
    correct: "b",
  },
  {
    question: "Paris adalah Ibukota dari Negara..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Italia",
    choiceB: "Prancis",
    choiceC: "Jerman",
    choiceD: "Spanyol",
    correct: "b",
  },
  {
    question: "Bangkok adalah Ibukota dari Negara..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Laos",
    choiceB: "Kamboja",
    choiceC: "Thailand",
    choiceD: "Taiwan",
    correct: "c",
  },
  {
    question: "Moskow adalah Ibukota dari Negara..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Russia",
    choiceB: "Prancis",
    choiceC: "Uzbekistan",
    choiceD: "Kanada",
    correct: "a",
  },
  {
    question: "Canberra adalah Ibukota dari Negara..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Irlandia",
    choiceB: "Fiji",
    choiceC: "Australia",
    choiceD: "Selandia Baru",
    correct: "c",
  },
  {
    question: "Lima adalah Ibukota dari Negara..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Argentina",
    choiceB: "Peru",
    choiceC: "Chile",
    choiceD: "Venezuela",
    correct: "b",
  },
  {
    question: "Kabul adalah Ibukota dari Negara..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Pakistan",
    choiceB: "Afghanistan",
    choiceC: "Nepal",
    choiceD: "Bhutan",
    correct: "b",
  },
  {
    question: "Madrid adalah Ibukota dari Negara..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Portugal",
    choiceB: "Argentina",
    choiceC: "Spanyol",
    choiceD: "Italia",
    correct: "c",
  },
  {
    question: "Dublin adalah Ibukota dari Negara..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Finlandia",
    choiceB: "Swedia",
    choiceC: "Norwegia",
    choiceD: "Irlandia",
    correct: "d",
  },
  {
    question: "Kopenhagen adalah Ibukota dari Negara..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Greenland",
    choiceB: "Estonia",
    choiceC: "Denmark",
    choiceD: "Norwegia",
    correct: "c",
  },
  {
    question: "Ulan Bator adalah Ibukota dari Negara..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Kamboja",
    choiceB: "Mongolia",
    choiceC: "Laos",
    choiceD: "Manchuria",
    correct: "b",
  },
  {
    question: "Hanoi adalah Ibukota dari Negara..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Laos",
    choiceB: "Thailand",
    choiceC: "Myanmar",
    choiceD: "Vietnam",
    correct: "d",
  },
  {
    question: "Muscat adalah Ibukota dari Negara..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Oman",
    choiceB: "Uzbekistan",
    choiceC: "Yaman",
    choiceD: "Kazakhstan",
    correct: "a",
  },
  {
    question: "Havana adalah Ibukota dari Negara..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Havana O Nana",
    choiceB: "Meksiko",
    choiceC: "Cuba",
    choiceD: "Hawaii",
    correct: "c",
  },
  {
    question: "Buenos Aires adalah Ibukota dari Negara..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Argentina",
    choiceB: "Uruguay",
    choiceC: "Paraguay",
    choiceD: "Filipina",
    correct: "a",
  },
  {
    question: "Ottawa adalah Ibukota dari Negara..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Kanada",
    choiceB: "Australia",
    choiceC: "Irlandia",
    choiceD: "Selandia Baru",
    correct: "",
  },
  {
    question: "Jakarta adalah Ibukota dari Negara..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Brunei Darussalam",
    choiceB: "Malaysia",
    choiceC: "Papua Nugini",
    choiceD: "Indonesia",
    correct: "",
  },
  {
    question: "Kairo adalah Ibukota dari Negara..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Sudan",
    choiceB: "Afrika Selatan",
    choiceC: "Mesir",
    choiceD: "Arab Saudi",
    correct: "c",
  },
];
